有冇人睇Marvel好鍾意睇Tony&Steve嘅對手戲？

佢哋兩個由初頭意見不合到之後惺惺相惜，跟住去到美國隊長3又再次意見不合;甚至內戰，去到avengers4再次和好如初、聯合抗敵，佢哋兩個嘅起起跌跌，真係marvel入面嘅重點。

同埋佢哋兩個做對手戲時(甚至喺真實)真係有種識英雄重英雄嘅感覺，反而雷神同佢哋兩個就冇乜呢種感覺。

end game完咗半個世紀啦，呢家先黎講

呢個時勢仲推細路仔post

對唔住，其實我今晚無力感都好重;所以想求其搵啲嘢出post。

唉 接受唔到
好想再睇佢地2個

仲有機會，雷神接受訪問時話想同Chris Evans同RDJ再拍多套劇，可能係喜劇